[ 西波西時間對西維爾 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[282]

羊都好鍾意係後面妹波妹到失

樓豬我屌你老母

以後作客唔撚使睇
好悶

po霸又竹嬴

有無人想睇番普巴朋友隊

左山閪波隊唔知踢咩春，咩方都無，連射門都無

可以出馬仔未

半夜起身搶開

白lin提左lkk三次叫佢睇身後 lkk一樣係走漏
佢不如唔好助守算啦

山狗放右咪一鳩樣 又係屎

留

屎波又㩒人頂

直頭收去山齊士 睇番普巴朋友隊啊，點都好過e家踢到屎咁樣

話mata係咁傳短既
睇唔睇到mata開長角球
定訓左無睇？

屎波我屌你
守又柒 攻又柒

普巴今日真係同垃圾無分別，傳失甩波多到呢，差唔多去親佢到都會失，失左又係慢跑⋯

利申：迷普

屎波成日攤開雙手扮鎮定
屌你老母

好似無食飯咁
出Lin跑下好過

成隊都垃圾啦

Ps:除左DDG

中中好似打小個咁

似兵變
一早就要炒魔狗啦

除咗妹之外
個個都好辛苦咁
但係完全唔知做咗啲乜

點解會越打越差，越打越無組織，明明之前好左小小，之後奇待下場，但下場會打得衰左好多

馬仔搞咩？後備都唔比佢？

留力車？

收左山狗睇下會唔會好d

上場先踢得10分鐘

唉 講起下場打軌冇hehe

山狗同Pogba 今場d 出場費比埋ddg啦

冇得釘死世三

係咪都豬架啦 豬腦呢排咁勁

一諗起屎波俾豬腦頂爆就

我會收起馬達留山狗先囉

對方緊迫強，馬達真係發揮唔到

馬渣福 普巴朋友隊登場

又換走晒d矮仔守波

韋利安都夠殺我曼啦

攻又冇人守又冇人 呢隊垃圾乜隊黎 淨係識交後

屎波後場手多多犯規，韋利安罰球直入

福無踢咁耐都仲係剩係向前推

希望b仔趕得切操番起

真係撞晒邪

今場白Lin除左同DDG嗰下無乜溝通之外都唔錯
越打越好

對福已經冇晒期望

咁都唔洗輸

今場要不是有迪基亞

場場都係架啦

啱啱先落堂有得睇

唔睇無損失, 上返youtube睇ddg精華都係差唔多

渣古一hold波 就知個攻勢完左

等下場 反正每場都有神救

廢到笑

下回合劇本...後防失誤輸作客入球出局

留力等下場捉軌

劇本： 細緊自爆

拎先一粒死守
守到90分鐘1比1

終極on9波

屎波連呢下都淆底

result-oriented

弱隊出神龍

佢唔淆底你仲驚

完全無諗過攞作客入球

都唔撚知成場踢乜

垃撚圾

西狗d把握力又係笑死人 射成20幾腳一球都入唔到

究竟點解要唔訓睇場西波

好撚消極
下場比人作客入球真係玩撚完

完全唔知睇左場波 好似發左場夢咁

魔狗真係快D走

係咪又玩兵變呀

廢撚到垃圾

不停橫傳 冇諗過入波 成班散步

唔講以為輸撚左

蒙迪拿衝到去角球旗剷草慶祝

普巴個死仔，山狗落左場好似勤力左小小小小小小小小咁

agger

人地中龍射門仲多過我地所有加埋

又西一場

車仔只要保持到對巴塞既防守 下場我地無可能贏

山響中前場拎太多波
搞到阿妹變駁腳

山9咁勤力又點，毒食又搞到隊波閪

訓左冇睇
想問下山狗今場有咩威脅

摩狗我屌你老母 馬仔踢左勁咁多唔用
自斷雙臂

睇到個陣就訓左冇睇，
扎醒睇你地啲回覆就幻想到隊波有幾西

LKK一唔係打下遊就現晒形

park the bus for 90mins

都話lin先係真核嫁啦，冇佢踢正選嘅波場場都西到仆街

呢場真係典型摩狗西波

係好彩對面埋門差先唔撚駛輸

廢埋普巴 踢到成個米基爾咁

其實都西左好撚多場

歐聯唯一一場0:0
5隊英超得我曼入唔到波

還我普巴朋友隊

轟狂攻tim啦 知你泊大巴

Ddg救左幾球必入

lin頭 > 福仔

0-0同0-1分別不大

你地講到輸左幾球咁

以前阿Sir歐戰作客都踢唔少呢啲波啦

DDG都神救左幾下

中場幾時先可以定d硬正d勤力d博d

其實唔算差 係ddg太癲 比對面入到一球應該456左

西波

其實賽前大家都估到又係穩守波 但冇作客入球點都差D

返主場應該會進取D啦呱

但係daddy俾唔到信心人呢

俾場右山黎睇下得冇

黑心講句 最好連前4都無 炒左摩佬佢
重建好過 依家4不象

穩守

希望一月嗰陣笑鳩我話山狗唔係一線尾嘅上一上水

咪係, 對疤就守姐
對住條咁既垃圾防線仲唔攻爆佢咩

有無人留意到
一換出山，踢番之前普巴朋友隊打法隊波其實好左
妹妹都打番之前水準有番哂d背位過人去波
反而山係場上搶哂d波去造

家下變到一係山唔再drop deep造波專心上final third搵食，一係要drop普巴

係啦 今場係咁開長啦
知道開短有用有威脅好多啦
0進攻板斧都要因為斬得閪而唔斬入去搏大霧斬要開短玩鳩搓啊嘛

講撚咗比山踢左同冇左翼一樣

個個都覺得一開波放哂馬仔普巴福仔出黎就攻到
人地玩壓迫 一陣唔小心傷一件真係
人地主力歐聯 我地有3線要打

費SIR一季西十幾場
摩佬一季正常幾場

山狗真係可以lan
呢幾場有佢踢得西到不撚得了

阿費個陣用咩人腳踢歐賽

你重on9過即討有個叫ddg去痢

成個月黎都唔知睇左d乜
一場稱得上做正常發揮既波都冇

係
因為終於到佢做返大佬用波
有山狗係度佢無乜心機剩係比個波山狗去咁

Loop till 2046

山神質素係有，但佢進攻同防守嘅走位都有啲打亂部署。

佢地幾時先可以合作下

真係好撚西 到宜家都唔知買山狗把撚

冇lin加馬達 成隊唔識運波組織

好心摩佬打防反就出lin啦，出場啲西陣

都係個句
無講過開短有威脅
只係事實近十幾場都係開長多 都係無威脅
我一直都屌緊 中下遊就算進攻垃圾都識得玩角球
但摩佬條垃圾 拎住咁多高佬都唔識得屈角球

染撚過D中下遊球隊

買山狗番黎 雪普巴馬仔

冇期望就冇失望
摩佬嘅部署諗住點拎三分

同哥狗鬥氣呀

買佢返黎唔係打翼既話我寧願平平地買/借屌老虎返黎

費sir 要保守時..唔會守到對面咁多機會入你靠DDG神救

依家完全放棄進攻....但唔見得防守有幾好

但阿sir主場同依家比 進取同強勢唔知幾多萬倍啦

都話山9毒食害左隊波唔少，但d人淨係睇佢熱血

只能夠講好過MK
佢同普巴點樣並存真係有排磨合

今場lkk都比人屌 鑊鑊都1對3/4
你踢比我睇喇 1對3/4個 又要逼又要搶又要控仲要傳

唔明點解佢兩個會打成咁，無諗過佢兩個會合作唔到

廢撚到個節奏跟唔上

Lkk d預判第一點真係睇到人火滾
無論近定遠既高波 跳親都唔中

仲有lin.....

買返黎斷波
發覺d波去到佢到多數都斷
但係佢又做到進攻
真係唔知點

好過mk,但係mk唔使踢正選，佢要

阿sir主場個氣勢唔講得小

連個態咁好以家又收左皮 慘

ddg 朋友隊

買嚟拍條加盟片之後就已經冇撚用

高風險高回報

係打翼牙 但係左翼

會唔會係摩佬問題大d呀

其實一早諗住踢西波 好似費sir對巴塞咁打901算啦

一開波有腳控得好靚，同今日頂波都好左小小

球權問題
如果普巴同老豆有心病都應該係依個問題

好多時係佢控得柒 先俾幾條友迫住

打漏左個右字

1on1 都唔掂啦 講咩1打3

下半場除左最後個球仲頂到邊球

山狗仲要拎晒球權

lkk係曼區不嬲係原罪
冇人支援？我買你番黎係想你1打4/5入波 唔係洗乜買你番黎？

一隊波好難有雙核心，山9只係強化版廸比既感覺

個個都以為你買返黎解決右翼問題
呀屌你老母放係左邊廢自己2個本黎踢得唔錯又救下全家既球員
仲要係左邊hold撚住個波踢搞到普巴冇波踢

而家既曼聯 好似季季開季踢十場正常波 跟住就閪到季尾

想聽迷摩出黎吠兩句
其實有邊忽好迷

其實就係場波有3隊踢緊，西維vs曼聯vs山狗，山狗唔係著住件紅色衫我真係唔知佢係踢緊曼聯，完全喺自已個世界咁

鏝咪雙核

開慣長 冇乜得著 開球短既試下 有咩問題

撚有進攻咩，連射門都無

幾時肯試山狗右邊

迷佢逼害後生仔

關撚閪事咩
今場普巴做過乜撚野先
成場最柒係佢

好多時有得即比都無做到 要hold 一陣先比就比人逼

有成績呀

冇十場啦 對愛華頓史雲斯嗰啲咪又係上半場-6入一球俾人搓到80分鐘 先換福/馬出黎爆9人地

我覺得係成隊波既問題 冇人願意走位拎波 個個企死係度 山狗帶個波又冇人幫 好似成班踢業餘 業餘都識走下位幫波呀

1對1都頂唔贏 乜9 1對3呀
1對3係佢控得柒先1對3咋

山狗1對1都頂得贏呀

好懷疑LKK跳高 係矮過山狗

差好遠
山狗每場都起碼交到一兩球靚直線同埋走到半單刀
今場傳比LKK嗰球如果比RVP響咗袋
十幾分鐘Hehe比嗰球直線佢都走得好靚 係推甩咗腳

笑到gap gap聲 星期日又比轟屌打

講到口都臭 防守反擊唔係問題

最慘所謂防守係企響到 人地過中場都唔逼

咁樣塞曬d人響後面 又唔見得守得好

到想反擊 得山跑 前後左右一個人都無 真係你跑埋我果份

不過之前聽到句野好岩 摩佬黎得教就預左咁踢 防守為先 但摩佬黎左我先知 佢教進攻係0

難講 我之前都係咁諗

但山狗o既西係令到全隊波一齊西
MK最多都係佢自己西 當打少一個

我睇左咁多年 都知阿sir有時歐聯會打保守波
但至少一場都會有一兩個致命攻勢 博下作客入球 和左返主場都攻到佢老母抖唔到氣

但依家隊曼完全係比唔到對面壓力，返主場又完全唔夠主場既氣勢壓住人黎屌，最慘係連自己球迷都感覺唔到會贏波出線

以前殘陣打疤狗賤種 牌面閪到37波82波
打起上黎都起碼輸人唔輸陣呀

兩個都係問題，摩9要佢放左邊造埋波

Lkk係扮跳

依家甘踢法 睇唔到有未來哦

難有唔代表無，夾到就有夾唔到就無架啦

跳咗咪當叫做過下嘢囉 公務員咁款

起碼都叫做贏到 入到波 而家係衰撚到進攻都老鼠拉龜 山狗黎到情況更差 同舊年廢老黎比真係差好遠 廢老d波好夾到呢

反上腦？

弱智仔 平時屌佢頂唔到都岩
但佢今場爭頂高波係全季成功次數最多既一場
用屎眼睇波？

曼聯ig開始多mou out

山狗搭羊打左路真係世界級組合
山狗拎波又要cut in/走入中間
羊又係右腳，唔會上黎overlap
比左個波羊又要扣番右腳又慢撚哂
到底摩佬識唔識睇波

個個要用波...但成隊又無人執屎/去搶返控球果個

就算matic,mctom 都係企位擋波等人埋黎去守果種

前場一失波就長期被動

斷最多最濕鳩今場一定係普巴

踢防守反擊同時冇防守同冇反擊

回哂塘啦
得班垃圾死撐爛撐

其實我覺得用上季廢老代LKK個位都會好過而家

起碼廢老真係支點set到波出黎

山狗喺阿狗咪又係自己又自己踢，冇諗過會合作唔到 從來都冇覺得佢夾到我地隊波啲人

廢老起碼叫hold到下波等人上黎幫 Lkk碌葛咁棟喺度都唔知做乜

埋到去唔跳個D計唔計一次爭頂

聯賽第二 杯賽又未出局

上季伊巴喺到 福仔著撚晒火 永遠傳到靚波比福仔

摩唔教咁邊個教

成隊打緊901
不如lkk自己一個係前面控住個波10秒等你地跑上黎好唔好？
摩隊全盛防反蝗講緊係10秒內完成成個防擊加入波
依家隊曼係掟比lkk之後2秒內 方圓十里冇人 要佢控落黎 再拖時間 再分番比隊友 依個地球有邊個做到？

但上季馬冇得踢咁滯 究竟福馬有冇可能共存

福仔今場想爆拿華斯 笑死

想問好耐
J 聯賽第二其實咩心態
輸兩場就前四都分分鐘無埋

弱撚智 唔撚識睇波就收嗲喇 下下傳個波比佢 附近啲隊友請問仲有幾遠水路先到？

迷摩係咁 唔好怪佢地

之前話聯賽比人放甩左所以唔夠動力

依家踢歐聯都無動力

等睇幾時OT主場都開始柴台時就

有山狗兩個都冇得存 快啲買多隻左翼啦摩狗 夠開枱打麻將啦

摩佬冇耐先續三年

迷摩話計好晒數 第二就啱啱好

有時贏輸都係其次 但連想贏嘅決心都打唔到出黎真係食屎啦

.@ManUtd have progressed the last 3 times they have drawn 0-0 in a @ChampionsLeague 1st leg knockout away tie – v Barcelona in 2007-08, Inter in 2008-09, and Marseille in 2010-11. They went on to reach the CL final on all 3 occasions (1 win, 2 defeats).

摩佬

摩佬話依家個分平時攞緊第一嘛 班迷摩咪入撚曬腦

今場仲可以屌Lkk既
真係唔識講

真心講
俾番全盛Rvp, 雲佬 even 係08 C朗都無撚用

下下大腳斬俾佢
前中後都無人幫既

後生既Messi ,Ronaldo,馬勒當拿應該岩踢

On9 仔 去睇下重播 今場後場斬高波 lkk比3個人圍左幾多次
頂贏左幾多次 睇清楚先喇
你話佢成季都頂唔贏 都冇野好駁你
但淨講今場佢絕對係佢季最多既一場

到依家都唔明買lkk係為乜
條友擺明就追身後波+地球踢法先勁
點知你用佢黎做支點 鳩斬高波比佢 叫佢去控
擺到明就唔岩踢

你又睇下佢1對1點先啦
頂又頂空氣
控又控得柒
有人支援都冇用啦
佢波皮都掂唔到點傳比支援佢既人呀

剩係講9斬比LKK個D基本上無下頂到
LKK可以控到既大多數都有一兩個隊友係附近
因為佢控到既9成唔會係高波 只係地波推進 通常係自己半場

BTW 有幾下LKK自己爆做得OK既
但10下入面有1,2下囉

今場進攻嘅話
冇咗山狗之後係順咗

山狗真係唔知有乜好J
仲有人話山狗打左好過馬
山成日墮後攞波/入咗中間打組織短波
但附近係Lkk, Matic依啲球員
2翼位得返華西同羊, 傻嘅都識守

仲要講到穩攞第二咁

Mk進攻面對面交出界
反擊交比對面
傳中交比觀眾戈陣你訓撚左？

下半場除左最後個下仲有邊下頂贏
問緊你埋去唔跳既算唔算有份爭頂

印象中都起碼3次頂空氣

LKK呢幾場好左好多
不過都係唔明佢牛高馬大竟然唔識頂波

Lin>All

摩佬冇戰術都已經預左佢踢埋啲鳩波出黎，呢點我都廢事屌佢，但係佢排埋個西陣出黎真屌左出聲

印象最深
有下自己一個跳頂 無人迫
跟住佢手球

大巴打反擊 但係用個最慢既mata

無MATA波都運唔到上去

mk會唔會場場正選呀

點撚樣算，左山閪波隊應該踢到摩9被炒果日

咁又唔係咁講
雖然戰術上係限制哂lkk
但當出現僅有嘅反擊機會時
佢d控波真係有幾下好離譜

下下俾兩，三個圍住 你想佢點
重要係 如果你話有人走緊位
佢都可以諗下二傳

屌
係前後左右20碼完全無人幫
姐係連2傳呢個Option 都無埋
係一定 一定要自己背住at least兩個控個波落黎

無錯 佢有d波係控得柒
86分鐘有下地波都控到離哂腳
但今場overall 真係收貨

最勁係山狗比三個人圍住，交到個波比佢
佢求奇交比對面

今場Mata冇乜用啦
佢走動少過平時好多

一早話左，宜家買撚左山狗，夏天就唔使諗會買多件翼鋒，到時下年進攻又係踢到咁嘅西樣
迷山吧

埋到去 跳完頂唔到=扮跳
埋到去 唔跳=垃圾頂唔贏

跟住就無視佢今場頂贏既次數 永遠將失敗放大黎講

今季波都唔洗睇 都知完場實有大把曼迷係咪都屌lkk先

好彩曼區神枱級球員達囝今季都柒 唔係lkk落得地獄

佢普巴都唔用嗰下係咪傻撚左

1對3果d都算
1對1 ，米9幾大大份有幾次短傳俾隊友前都要係控定期間俾人拍甩，仲要係必然過唔到人
除左有球左邊爆底搏角球諗唔係有咩表現

Btw 山狗1對4都搵到隊友傳，一係就搏犯規，頂得仲好過lkk
盤傳帶射冇樣精都無謂幫佢兜啦

公道講句
今場LKK d頂波控波已經好左唔少
但其實呢d表現只係等於一個狀態差既頂級球員
仲要打左成大半季先得2/3場呢d好波睇

問題根本係咁既踢法
除左messi (後生6年）
我諗唔到仲有咩人打得好

因為佢D頂波完全唔係爭緊頂
係D人左右跳 都唔係向波既方向頂

Messi 肥馬會比人屌頂唔贏 扮跳
牙朗會比人屌甩波

下場又要睇番，左山閪波隊

仲要搞到普巴隨時下季走人，諗起都想屌柒摩9

買山狗唔係問題 雖然我都覺得冇必要買
最大問題係摩狗條撚樣
死都要擺佢係左邊
犧牲哂馬福 甚至成隊波 黎造就佢一個

普巴朋友隊星散

有3分係無腦妹射走左，越位加多腳果場

西鳩利 你睇左邊場波？佢今場波皮都掂唔到？搞撚笑

全場有印象就係hehe 傳球直線比山

同山有球過頭波比lkk

點會冇問題，咁放佢去右邊咪又係踢少左一個咁款，完全唔夾隊波，右邊我比馬達踢，得閒出下福仔唔撚好

摩佬玩大d
買messi 啦

去到今日佢踢法最需要唔係咩ozil sneijder

佢要messi
俾個球王佢教 佢就屈機

最好笑係成日屌啲翼內切唔識傳中
山狗打翼係咁內切墮後, 又猛咁J
真係J名氣多過J啱唔啱隊波

btw, 比山狗打中間唔好撚煩啦

下季88 普巴 馬仔 ddg

所以我就係講緊
咁嘅戰術 佢踢成咁一定唔係100%責任
但有幾下反擊d控波真係幾離譜
所以佢唔係完全冇責任
就好似你講86分鐘果球咁
果下都已經冇乜壓力都可以控成咁

打中間同普巴完全重疊

冇下頂到？睇黎基本上出親lkk 係可以唔洗睇場波 copy and paste 咁屌佢

過人傳中遠射乜柒都冇，唔知J乜撚野

不了
美斯黎會俾佢屌唔防守

其實 普巴朋友隊差隻右翼同一個好既教練

E家搞到無得再買右翼之餘仲要比摩9廢武功

你慢慢j佢今場啦
佢今場係好左
但打十幾場先有場咁既'好波'都j得落

下季留倒迪基亞先算
對般尼都比人㩒住嚟砌
對西維爾真係預咗會西成場

唔重疊啦
摩佬眼中Pogba係防中嚟

打中間我放lin出黎好撚過佢了

我都唔想睇lkk
但摩佬場場出佢

冇架啦 呢隊曼聯你預閪幾年啦
買山狗真係笑話黎架我同你講

可能你會話
山黎之前
曼進攻咪又係閪

但閪還閪
都起碼仲僅有一招
Pogba + Martial 二人足球
得番僅存一招

山黎左之後
連呢招都無埋
呢一個月既波
我係完全唔想睇

連耶子 V92 我都頂得順
呢一個月真係閪到我想放棄一兩個月

你地話後生美斯岩踢
後生美斯都死啦 最簡單波都傳唔到
痴撚線 成班前中後無諗過幫手現位
好多時隊波比人迫甩係因為無人幫波
係甩之前根本連傳既選擇都無
可以做到咁真係好痴線
後防果幾個華西 羊格 史魔寧
用波能力真係差到一個點
中場跑得搶得既靴里拉傷左
馬迪同麥湯真係好唔靈活
泊大巴唔係問題 但做唔到攻勢真係
咁落去真係無眼睇

其實有做開廢青睇最聯西波就知1on1同1on3既lkk都係咁
根本唔關咩冇人幫事
就算地波傳俾佢1on2，簡單既護波彈番後都做唔到根本就能力問題，head唔head到都係其次了

其實屌lkk 頂波問題既悶唔悶

講過佢唔適合做支點頂波既角色，點解一定要佢識頂？

前鋒無話一定要識頂波最重要係識入波，但佢既強項係反擊追身後波又有無人比到佢呢？

入到21球其實真係唔太差

山狗黎之前嗰幾場波我覺得係摩佬時期最好睇嗰幾場
你話我盲迷lin又好乜都好，嗰隊野比到我真係有啲希望

明明攻守轉換個重點應該係普巴身上
但係摩佬話唔係 個重點係1st馬迪 2nd山狗
普巴？做下駁腳 守下波就ok 進攻唔掂啦

岩牙清 係左路 用膊頭 背隻 得開3個人 拎番個波比隊友
右路右路食住身位拎番個波 等隊友後上再比
咁撚易既事

做得我曼前鋒 要頂得贏 過到人 射術精 護球好 傳波準 速到快 身位好 咁低要求都做唔到 唔好同人講踢我曼單箭頭

可能我一早已經習慣左摩狗d閪波
今場反而覺得幾好睇
主要係西維爾d組織幾悅目 中間咁密都猜到入去

多人得黎...全部都係企係到既
話晒歐聯球隊係前場實猜到下既....(除左一隊)

ching超脫到有閒情逸致去欣賞對面組織

個user名改得好 真係舔西

其實羊同左中堅個gap 好撚大
而家已經隊隊都識爆你呢點
得摩繼續用羊對強隊打閘

我未進化到去欣賞對家

你柒撚完未
打左成季斬10球頂一球
交地波比佢，佢背住後衛控到個波上心口
呢d畫面場場見幾次
你就淨係j呢場
你個腦裝屎？

係人多嘛 密乜鬼
車琴日個條就叫密啦
之前話曼個防守record好睇係靠人多
唔係體系做得好
都比人屌防守唔好 點解失咁少波

羊真係唔多掂，shaw屌打

其實唔好要咁多 起碼都要有幾樣野勁啦
Lkk除左速度快 仲有咩強項

干地幫幫手
炒多摩一獲456

佢可能先會變下
今季先再救

呢個勢咁樣落去真係前四都危
成隊散哂

得番ddg力挽狂瀾

明明我地前場真係一手好牌好多嘢玩
但踢落就唔係個回事

身位+速度係值得J嘅
個腦同埋射術就真係一般

我覺得佢同岩岩黎既時候比 努力同進步左好多 無論意識 團隊合作 甚至你地屌既控球 都好左好撚多 由其係用腳黎保護個波
仲要今季先係佢黎既第一季

同你地既神枱達囝比 我覺得佢好好多
但佢場場都比人copy and paste咁屌

今場竟然唔係話普巴踢得差 竟然又係指住lkk黎屌 真係好撚野
以普巴既實力 今場完全唔達標

30幾歲0轉會費既廢老上年就係做到，佢直程係預判到留後兩三個身位用心口控洗用頭頂起跳錯timing?
Lkk仲衰過月巴幾倍

睇左曼聯十幾廿年，俾費sir縱壞哂，宜加摩佬d垃圾波真係閪到唔撚想睇

重點係有好既進攻球員，但就好似從來無練過波無練過走位配合無form無戰術，攻勢100%靠打天才波，咁我教都得啦大佬

下場對轟

摩9性格下場一定繼續 左山閪波隊

之後輸波又唔知搵普巴黎懶

伊巴 頂得贏 護球好 傳波準 後生多幾年真係過到人

真係要置之死地而後生、知恥近乎勇

但摩佬太撚stubborn

摩狗比太多球權馬迪 仲話係買黎解放普巴

某程度上e家有d似v92 9猜352果期

但果陣人腳屎過e家，e家人腳咁好都閪波

耶子閪得黎
隊波仲有d熱血
對奧林比亞高斯果團火 呢4年無見過

V92閪得黎
你明白佢概念 悶還悶你知佢踢緊咩
有後生睇下

摩佬 我真心唔知佢做緊咩
唉 防守 進攻 熱血 咩都無
場場睇Ddg 做上帝咩

月巴？走左既人即刻上神枱
記唔記得佢最後3年比人屌到老母都唔認得？
上年30幾歲既廢老有冇踢過類似今場咁既波？下下斬比你比人圍 圍完又冇隊友係附近

如果馬迪正正常常都算
但佢傳波屎到

[ 山狗企開啲 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [258]

係時候bin鳩班迷山大傻西

最慘既係害9 班後生仔

E家麥湯都只係用黎同普巴鬥氣既工具

我有份迷，但我係迷巴塞當年既右山

摩佬就係買一大堆人番黎，之後打d無戰術可言既保守悶波，務求悶死球迷，再引d老前輩出黎屌佢，然後反擊

耶子同LvG果時仲有多幾個前朝元老嘛，其實都係西架喇，但宜加係連曼聯味道都無埋

即刻諗起有場
作客打猁 又係0:0 比人攻足成場
曼又係成場波守完大腳鳩踢上前
場波伊巴咪又係乜都做唔到

屎波寧幾球跟甩任人頂，完全冇跟貼去爭頂睇住個波飛過
唔通摩佬講兩句佢就唔再屎波咩，相信唔係其他人傷加最近屌左鐘斯一定屌埋佢上天花板
最穩陣都係華拜洛梳

Agger
V92都知係想踢傳控 控制比賽節奏 再進攻
摩佬個款就係
人我就出咗 到時踢成點 就睇到時發揮

一早話左佢回曬塘

鐘斯都屌？
鐘斯最撚隱啦依家
落河上年就勁
今年咪又係炸蛋

洛不了

宗師踢得好差咩依排
咁都要開風筒屌

拜宗算最穩嫁喇

就算無Smalling
你真心覺得個防守體系好 ？

無錯
Ddg 都係防線一份子
所以而家既防守好係= Ddg 一個人好

整體防守體系係垃圾
你睇今季輸幾多死球 ？
幾多後柱任人頂？

連防守都無
我真係唔知仲有咩可以令我繼續支持摩佬

睇都唔想再睇 睇左10幾年 每季睇8成以上賽事
而家真係要冷靜下

鐘斯除左對熱刺輸左個老烏
都唔知邊度屌得落
殺波又多
包波又多
1on1又得
上場聯賽好深刻有下人地遠射
冇人去封，佢一早估到封埋屎波寧果份

原來上年摩佬既最聯係搓上去唔係斬上去？
清，類似今場既斬波兩年黎都係咁踢
我話lkk衰過月巴唔等於月巴上神枱
晚年月巴衰極就仲識控得穩個波同分邊
不如你講下lkk有咩優點係大家忽略左

我覺得真係得拜宗shaw可以勉強叫做穩

同意 華拜宗梳 / 華拜lin梳 比較好

偏偏摩佬就死唔撚咁排，係要出下羊

上場鐘同妹對卡數後被摩大屌嘛
同埋起碼洛河都仲俾到d希望
屎同鐘由費sir買番黎到依家得1年貨基本冇再期望d咩

華都係一般，不過點都好過羊

左閘仲有大米安
守到咁我真係寧願出大米安好過羊

你話摩狗防守廢 會比人用失波最少同聯賽排第二黎屌你

對波最需要躝既1就係屎波 2就係摩狗 今時今日摩狗啲閪波戰術永遠都唔會帶到球隊重上頂峰既

但往往踢完場閪波都係搵lkk做靶

你覆埋我下面個reply 先好再comment黎 一係就睇多次作客打猁場波
場波同今日打閪維爾都一鳩樣咁踢 你睇完再拎黎做下比較再出聲

唯一睇落去既動力
除左感情

就係睇上帝mode Ddg

攞第二三，永續歐聯，慢慢變雲爺爺
但人地最少有進攻足球睇

不過摩佬唔係要踢得好睇，佢都唔理你鍾唔鍾意睇佢d波

大米等走吧喇 聯賽杯打英乙踢到閪咁 摩狗都廢撚事再用佢

我唔介意無進攻足球睇
屌 你俾個方向我呀
咁我有心理準備
慢慢睇下睇下總有野J

而家踢街場咁款
想點

係，得番感情

摩狗燃燒/消耗緊球迷呢份感情

訓左冇睇

醒目
留力起身番工好撚過啦

摩狗教既曼
永遠完場數據就似足馬體會 但人地效率就好好多
雖則馬體會今年表現都差左好多

屌 我介意呀
揸住成班唔錯既進攻球員
但踢埋d 19保守波 做乜春

我相信踢街場Pogba都無宜加咁慘咁受限制

講真, 街場防守都唔會任人射

其實而家既曼 同v92時期冇撚分別

我都係咁話
真係好撚肉酸

Lineker: “Only Barcelona have kept more clean sheets than United.”

Scholes: “I wish we played a bit like Barcelona, it’d be alright, innit.”

V92起碼有控球 摩佬咩都無

比你快過我

比你過到今次 下次8強作客都會比人456

前晚軌就話你知咩係防反
防守唔係淨11個企響後面咁簡單
點閘傳波線路
咩時候對邊啲球員夾擊 包波
以上全部見唔到

最緊要球員踢岩位, 舒服, 就容易實行領隊戰術
你睇曼聯中前場d 人 錯鳩晒
摩佬仲要唔變

加左山狗反而廢晒武功

山狗屌隊友未

摩狗死要擺佢左翼做球霸
廢哂馬福妹妹，怪邊個

撐簽山狗個d上水未
未簽之前屌反山屌到啪啪聲
而家說好的右山呢

真係要睇埋次回合 贏到既話之你-6足球 出局既仲衰撚過猁 人地刺激踢大比數咁和 你就悶撚住咁出局

留意到smalling包唔少越位同跟漏人

想知摩佬點樣當時係帶波圖拎歐冠
點樣帶車一期連拎兩次聯賽冠軍
點樣帶國米三冠王
當時踢既係咩戰術
人腳係咪真係勁過而家好多
有冇巴打知

屎波自爆同DDG場場神救一樣, 已經習慣哂

POGBA GAVE US STABILITY
“I think Paul made a big effort to try to give the team what I ask the team. I started with Ander and Scott. I think a fantastic player like Banega is, he wasn’t, because he didn’t have the space to be the Banega that the world of football admires and Paul replaced Ander. He tried to bring to the game the same kind of qualities plus his security with the ball. Of course, he lost a couple of possessions, but he gave us also stability. We had a good percentage of possession for the way we play and the match away at home against a good team like Sevilla; we had a good percentage of the ball and that means control of the game. I think Paul had responsibilities on that and I am also happy with Matic. I think the three midfield players, they had good control and Paul was part of it.”

PRAISE FOR MCTOMINAY
“In the press conference, the questions were about Paul [Pogba] but the question should be about the kid. He was fantastic. He did everything well. He put pressure on Ever Banega and stopped him playing, he's their playmaker. I think Scott was brilliant. The midfield started really well and Paul made a big effort to go into the dynamic when he came on and he had a positive performance. He looked a senior player, he looked a player with great maturity, with tactical sense, with a sense of responsibility, good in possession, good in the pressing. I think Scott McTominay looked a man with dozens and dozens of matches in the Champions League, when this is only the second one.”

同埋華同smalling好似成日距離好遠咁

今日lkk表現算合格啦 終於用下身位

DDG神救頭鎚果下兩條友唔知做乜鳩
屎波發撚緊夢都算, 華隊長又唔補位
好似夾埋玩鳩DDG咁

呢隊波已經演變到對稍為強少少既球隊就一定死守縮係後半場

法國當屎波係場上
ddg 會集中好多

對住中游都會啦

寧願輸2:1，都好過0:0
班友踢次回合心態會好唔同

v92 廢陣屌打強隊
摩佬洗幾億比人射十幾廿腳

0:0都仲有得泊大巴搏射12M
2:1人地龜縮肯撚定攻唔入出局

成條後防都玩緊ddg
華同羊不停失位比人過 2個中堅發夢
中場又唔逼 又唔追 淨做傳波

執左兩季條後防仲未執好
左羊右華30+打足成季

前場我寧願睇返馬福lin 仲好

好彩無起身睇
睇精華7分幾鐘
除左lkk 突破越位掃把腳射上看台
其餘全陪係ddg撲波
希望摩狗早d死

一起身0:0
心諗有冇咁西利
跟住見你地屌就知咩事
冇睇都幻想到
大巴 但又俾人好多射門 又反擊唔到

普巴後備
係咪會走

失位失到爆哂角益賭仔

要不是ddg
50萬磅都續佢啦

0:0

因為DDG今季我曼未俾人入多過3球

上季又係成日首回合作容摸和
慣撚哂

摩狗仲要靠廢蛇既遺物先唔使場場出人屌爆個屎忽

Hehe傷出？

賭仔表示長追曼聯半場和/細可以養妻活兒

拉傷左

all in左細波1.6倍
易過中六合彩啦

唔明0:0有咩好屌

如果你防守好
又反擊到肉
我唔介意0:0
摩式防守 = ddg

不如你睇左場波先啦

心諗17分鐘就出返普巴

場場都係咁架啦

戰果說明一切 有咩重要得過戰果

曼班後防唔好玩高張得唔得⋯琴日馬迪同羊果兩下對車一早輸左

你話均勢絕對接受
任你攻式0:0真係

屌上季歐霸打果d咩球隊呀
仲要係靠走左既mk入波
今季真係死鳩梗

踢到好似轟對疤咁就夠, 人地果D先真係防反
反擊真係攻到上去

下場1:1都唔好屌
冇輸波光榮出局

我曼咁既攻力邊度黎個1

og

西維爾都大巴
賤摩屈能到

Champions League save % 2017/18

1. David De Gea 94.7% (saved 18 of 19 shots on target)
2. Tolga Zengin 90.9%
3. Marc-Andre ter Stegen 87.5%
4. Artyom Rebrov 81.8%
5. Hugo Lloris & Ederson 80%

(Min 10 saves). #mufc

見到條後防咁，但ddg又咁撚勁都唔知好嬲好笑

完全同意
我都知你保守
守唔係問題
穿唒洞先係問題
摩佬走啦

賤摩躝未...

ddg反擊直射入網

不過又咁講
西記主場真係好撚惡
打主守都岩
但

弱隊就有俾lkk爆姐
你出到歐聯
波又入唔到
支點又做唔到
點反擊

哈特斯都大巴喇屌
有咩唔得

屌你老母摩狗帶埋屎波躝喇

番到old Trafford 咪又係龜縮

點解可以將一堆有天份既人用到變哂工兵

佢要踢閪波無所謂
但唔係買呢d 球員囉

然後再放垃圾上大枱

季尾炒左去啦

唉, 等我仲捱夜點知又係睇西波
返到公司訓陣先

巧悶，又要睇成日清算post，某情度上仲悶過場波

清到悶

MOURINHO OUT

如果夏天留唔到ddg又變番7弟
妹妹又走
留山狗到35歲，場場黑面舉手

唔覺山狗會咁長情

又唔係未試過 教車仔將奧斯卡變工兵啦

Rio Ferdinand on De Gea: “Outright the best goalkeeper in the world. The great keepers don’t have to make saves every 10 minutes. He has that concentration in abundance. The reflexes, the speed is phenomenal.” #mufc [bt]

你十六強作客大巴其實我自己覺得冇所謂,係悶左少少

但係琴日架大巴穿哂窿,要不是DDG

摩狗躝

That's right

山狗要既係錢 人工咁高走去邊
仲慘過月巴，朗隊都話哂係到咁多年

咁你要問下奧斯卡

西波返到主場咪又係輸

尋晚成隊波, 得幾個人係踢緊波, 其他全部唔知做緊乜9
ddg 世一
lindelof 除左同ddg 誤會左一次, 其他時間都幾好, 睇得出進步緊
最後10分鐘pogba , 山9換出先發力 :0)
mctom 唔怯場, 有潛質

唔計hehe 受傷, 其他都踢得差, 特別係3個後防+matic

馬迪上腳大多
季初打得最順個幾場馬迪只係做個中場清道夫截到波就派比普巴OR派上去
宜家佢變到KEYMAN咁拖反而到慢晒

球迷世界個精華.
渣古2腳起門
福仔2腳起門.
西維爾都唔知起左幾多腳,多到數唔到

山9買返黎唔係打右翼根本錯哂

唔想福馬就咁俾摩狗收皮

全隊除ddg 都數唔到邊個係識踢波

阻住福馬上位又冇足夠時間比佢地踢
重話要即食

老老實實，屎魔唔駛講，除左白LIN同鐘絲外我地後防中堅根本係冇能力幫手用波組織攻勢上去，要學人踢乜TIKITAKA都要睇下自己咩料先得架，真係當打FIFA咩

原來黎緊打軌，水晶晶，痢

場場咁打叫得mou out 未

所謂大巴就只係靠迪基亞1個開god mode去守
其他後防錯漏百出
最慘打防反連反擊都閪埋
btw我唔覺得返到主場都有能力入到波

睇精華防守球球盲眼位走入去都無反應

Matic其實都捕到唔少波 但佢拎完波都係要妹 唔肯簡簡單單比隔離

Mctom比前2場係好左
我覺得普巴就真係唔撚掂

今時今日仲迷摩果兩條垃圾
得兩個可能
一係反曼 一係智障

下場又要比軌SM

訓左無睇
睇黎要搵ddg精華睇

摩搞撚到曼變左大巴球隊
希望返到主場積極少少 唔想見到16強出局

老老實實比你負碌入到八強 呢排曼應該會比人456
分分鐘整場10:2

屌你老母摩狗仲痴撚線過on92

咁撚樣都仲迷得落

而家成隊波嘅問題係反擊好弱
防守其實以噚晚嘅人腳我覺得已經算係咁
華西加撚羊兩隻攻擊閘 垃圾屎波加季初比人屌到開花嘅白Lin
對住噚晚嘅主場西維爾其實唔失波已經非常好 當然最主要要有DDG嗰兩下神救 但就算無神救 失一球都真係算正常

反而進攻真係要盡快搞返清楚隊波每個球員個定位
LKK其實感覺到佢係開始搵到生存方法 做多咗有用嘅配合同拉邊
山狗個人能力超班 但感覺佢唔信任隊友到要行埋隔離拎波踢 就算普巴都要即刻比波佢用 變到普巴個位可有可無 又或者可以話普巴唔適合無波佢用嘅踢法
Hehe傷出之前用佢加麥湯雙八號搶波然後比山狗策動或者一下直線劏穿 其實效果唔錯
老豆賽後講嘅「普巴已經好努力去填補Hehe個位」其實已經間接認咗自己仲未喺山狗嚟之後搵到普巴個定位

100% 認同你
季初d 波無哂

琴晚有d 波可以傳前，即刻進攻
點知佢拖慢，key 波傳後
唔覺佢係carrick 嗰種控制返節奏
而係感覺做多左

其實山狗不嬲咁踢
不過我留意到
山狗同martial pogba lkk 係會多d 配合
琴晚一開始得lkk 一個friend 子同佢玩🤦🏻‍♂️

右山咪得

佢不嬲咁踢係因為妓隔離係藍斯同夏卡 大麻B同黑碧
剩係會同奧燒做配合
而家隔離係普巴馬達馬仔Hehe無理由要一個打晒

摩佬好波 十卜嗲地

暫時仲頂得順唔叫摩狗住
唔知幾時會頂唔順反摩

Ching忍耐力異於常人

有 一隊分組賽都hi 一隊出到16強

唔知加埋攞唔攞到一分

反摩者皇天擊殺 死全家 不要試探

如果係左馬右山 中間唔擺mata 出lin咪又係唔掂 自己踢自己

如果16強出局
係我眼中兩者冇分別

次回合閪左 季尾冇前四咪叫

猁轟妓熱開始發力 我曼仲鳩流流咁

摩狗洗左咁撚多錢

買山狗跟住將僅有既普巴+lin+馬仔進攻體系打散埋

睇左半場訓左 想知下半場係唔係一樣
係就下場都唔想睇

下半場好好睇
西維爾啲組織靚到

主場唔同講法

西維爾主場36場淨係輸過一場 排三防中唔係無道理喎

唔同在2隊一齊閪同1隊閪既分別

記唔記得上年對切爾達場閪波差啲比人絕殺出局

得啦得啦

明明山狗打右就ok死都要佢打左

山失波肯追翻 馬企定定等隊友追翻

打右無埋馬達

想喺歐聯有成績但係西維爾都怕
其他咁多隊強隊對西維爾都揀攞主動進攻啦
最多咪唔壓晒上去守防反
宜家曼聯係攻都攻唔起齋守啊
仲要守得咁撚柒

smalling成場扮頂

對轟又實泊大巴

好多場都係靠清新開力場

主場唔會啦

主場都泊成隊野執左佢算啦

連西維爾都覺得哽嘅話不如出局屌醒摩佬仲好

咁對猁泊唔泊 同猁打對攻死硬

咁執硬都似

睇死又搏個0:0算

你對而家曼主場咁有信心?

轟果班友實當摩佬殺父仇人咁攻啦

應該會踢到對曼城果場咁
一味鳩踢上去 落後左就冇方法攻得入

唔撚記得左季初主場點俾鏝屌打?

你覺得軌今年作客又好好咩
做球迷都覺得輸硬 班球員都無信心啦

曼迷心裏有數啦講真

仲有好多人覺得 得兩種踢法可以揀
一係就死守大巴 一係就鬥攻
我諗佢打穩守突擊防反冇咩人會反對
但而家係齋守唔反 仲要架巴係漏水

鏝同軌比？
我地都入到波啦 叫咩屌打

係但都要有信心 唔係迷摩 但佢一日係領隊 一日都要支持佢

齋縮守和搏一分

Hehe 受傷？情況點

我夠想曼可以打番費sir時期風格啦
果陣咩隊去到曼主場都差唔多主動放低3分添
呢d咪信心囉
最大問題我睇唔到摩狗會打到呢種風格
攻又唔得守又唔掂
洗咁多錢最後都係靠迪基亞1個救全隊

穩守突擊講求走位配合
要夾好耐先爐火純青
成隊都唔夾 又唔走多兩步 反條撚咩

心目中條後防華西 拜利 鍾 梳
但一直都唔撚出

果時v92踢到咁撚閪 都仲有一大班迷雲 對佢好到呢 摩佬個陣出歪少少都俾人屌到反皮

其實而家最強
一定係
LKK
MARTIAL POGBA SANCHEZ
MATIC HEHE

maral pogba sanchez 比佢地三個做波
自動波都搞得掂啦
琴晚出麥湯同mata 玩唔到波

成隊波得山 肯迫下 普巴 lkk等隊友執屎 睇撚到燥

根本而家咩隊對親曼聯都好易打

成季都係一個戰術

曼聯進攻主要靠左路 又無oververlap 塞3個人係果邊唔比cut in 已經無左8成攻擊力 就算比你落到底又點？搶點永遠得一個 前柱有人 後柱就無人去執

右邊仲好笑 萬年問題永無解決過 cut in落底樣樣都無 根本都唔care你會係右邊進攻

防守仲攪笑 兩閘9成時間 都係會塞番中間
攪到兩閘放題任人出波
中間三中場都塞晒係禁區頂 都無分過工無邊個做咩既 一味靠人多塞位 全部防守球員都剩係'寒'住 個個都驚犯規/失位 3打2 2打1 都無一個去搶番個波番黎

兩邊翼要番黎防守唔緊要 3個中場都要頂係係禁區頂 試問要反擊時 前面有幾多人？ 所以咪次次攪到傳到前點時反擊唔夠人 又要傳番後囉

球員能力其實無問題 根本完完全全係教練戰鬥錯配
又唔識得用球員最強能力 一味驚輸
同v92時期根本一撚樣

真係唔撚明 個個球迷都睇到既野點解摩狗睇唔到

利申：唔係輸/和先屌 睇左20幾年曼聯 睇到而家踢到咁無戰術真係好心痛

依家隊波既踢法好似我打FIFA單機mode咁
打反擊但個個都企撚晒係中圈阿伯散步
等到對面d人返晒去回防先開始攻
攻佢老母咩咁

伊巴出得翻未

有幾成功呀 季尾先講啦

沙拿場場撚狗咁撚 廢綿龍做假9又做得稱職 如果我曼對猁仲出細緊左羊 可以係咁先

進攻掂囉 但防守柒

以前摩打軌1，鍠都得，其實係咪佢已經跟唔到世界點行

摩佬唔知係把口唔撚認
定真係覺得無問題

琴晚仲拉埋Beckham黎解釋點解要翼鋒防守

而家唔撚係屌你翼鋒都要防守
現代足球你睇Messi都要做防守啦

人人都係屌緊你得個守字
完全無反擊 翼鋒變埋閘
仲要防守千瘡百孔既

咪好睇唔好食 季尾有成績就唔同咁講法

我曼連好睇都冇得睇 同埋我唔覺得咁落去曼會守得住個第二位

關咩事
宜家前場夠人用㗎
係睇戰術同人手配置
比你用得返伊巴但係佢隔離嗰幾個又係亂擺嘅
都係治標不治本

其實由耶子，92，到摩佬
手下班人都唔係頂級黎
今季除左普巴/山狗/迪基亞外全部都二線
你睇左廿年，享受過費sir既二線球員爭冠之後，咪睇而家唔順眼law

屌還屌 讚死敵我真係接受唔到囉

以事論事 咁死敵喺進攻同逼搶真係做得好過我地喎 防守其實大家咪又係鬥派膠 係我地龍勁咋

摩佬續說：「當一支球隊控球在腳就進攻，沒球在腳就防守，就是如此簡單，所有球員都要守戰術紀律。」

控住就鳩踢
冇波就鳩守

依個回覆真係cls 買翻黎1打4/5 邊撚個得丫

守到穿哂洞
控又控唔到
攻又攻唔到
淨係識高價買D水貨
名都廢事講

其實佢踢得好左
但好心佢改善下d第一點

老老實實，根本鄰居條後防用波能力高我地幾皮，咁仲點學人地推埋上高位打埋同組織攻勢壓逼先。

馬琴晚咪又喺企喺側邊等波 間唔時守下 之後推得幾好 又有攻勢 有時比下啲球員企前少少 守完比波佢哋做下真正嘅反撃仲好啦

要翼守到打閘咁咪又要大腳清比對面 比人㩒住嚟屌

咁仲死攬屎波呢啲控腳波都腳震嘅中堅把鬼咩 本身又唔係守得好 出多啲白Lin落河好過啦

搶點係真係差 但你要佢1打4/5真係過份啦 1打2佢都叫可以硬爆下

買八件，
一個成日頭dup dup，賣咗
一個成日傷
一個老
一個後備後衛
一個技術差，中場唔識爭頂，對強隊唔識入波
一個心態差，防守懶
一個中場控節奏力差，長傳差，現位唔好，冇進攻能力
一個回塘，霸馬左翼

老嗰件carry咗你成季

事實還事實
痢狗全力打出黎係高我地成班波

佢地係海鮮波間唔中柒下柒下

你睇下我地打佢用咩戰術？

肯撚定又係泊大巴搏0:0
（大巴唔緊要 重點係0:0 其實侮辱黎）

淨係世三一個都出200%啦，對魔狗

上季咪就係，但今季冇impact啦

今季都係靠啲舊人carry (馬 lin DDG jones)
摩狗買啲人冇impact

同埋睇番Stat
山狗黎之前15場
得1場入唔到波

山狗黎之後
已經有3場係入唔到波

山狗個人表現唔係差
但真係破壞左成隊默契

擺佢去右邊 由佢打天才波

左邊俾番馬同Pogba 玩兄弟足球啦
用番唯一一招

識得咁諗摩佬就唔駛俾人屌到反曬皮啦

其實摩狗套防守好簡單一對閳收入禁區兩隻翼落返嚟閘位，禁區頂防中去泊。反擊就要個好勁長傳既中場e.g xabi , 俾一個又快又突破到又有killer pass 既 翼 (迪馬/ozil),最後一個finisher (drogba /c ron).本來pogba/matic，山狗/馬，lkk/ibra，牌面上係得但係打出嚟就成Pat屎咁囉

其實同以前費Sir果套史高斯傳比前邊三叉戟差唔多但係但係但係我哋冇呢啲人囉

我就仍然迷摩
我覺得daddy唔係唔識攻
只係佢要確保防守係100﹪穩陣先會考慮進攻
曼聯呢兩季入得最多波既時間拜利都在陣
我估daddy係對無拜利既防線無信心先縮
歡迎任屌

馬普呢兩兄弟唔知係咪阿狗啲法國兵關係，好似一早都唔歡迎山狗黎

其它e.g. lin LKK相比肯同山狗夾

而家曼防守幾時有穩陣過?
咪俾迪基亞1個人造成既數據呃左你先得架

真
防守紀律性一啲都睇唔出

阿狗得拿卡同高斯尼係法國兵咋喎，最多仲有爺爺

1999

Daddy真係仆街 淨係幫ddg練波

完全唔攻個下先死，大佬阿你教緊曼聯阿，踢到仲衰過英冠咁，人就買哂比你，但買番黎就大部分用唔掂既

摩佬: 勁既唔需要練
廢既更加唔需要練
所以練ddg就得了

仲有啱啱走嘅高高連 吉魯

basically, 除咗ozil, 成隊阿狗都好唔妥山狗

你都on撚柒鳩

有拜利嗰時

馬仔都係走啦
今季本身狀態好進步緊
而家又比摩狗掉返落輪換
分分鍾世界盃都冇得踢

老實講 唔覺

係都摩狗躝啦屌
隊波教咗季幾都無變過

摩狗起碼睇多一兩季

咁保前4實有得睇既，雖然唔覺樂觀

根據摩3季紀錄
下季可以爭尾4

買山狗廢馬仔
間接影響埋普巴
世界級轉會決定
你話山狗勁到美斯就咁
而家成隊踢得仲屎過上半季

而家博普巴兵變啦
D高層唔會為左回塘摩狗賣普巴掛

冇計 唔識教進攻
淨係識買人
但又唔識發揮到佢地
俾你美斯 都冇用

到時入八強咪叫番老豆

從來唔會咁叫佢 車狗就咁叫佢

曼聯冇球員可以大過領隊架清
一開先例 第日球員咪可以任意跳草裙舞？
咁我寧願賣普巴

準備又可以睇到「除咗摩佬仲有邊個可以教曼聯」呢句野

朗隊咪跳過囉

除咗摩佬仲有邊個可以教曼聯

唔怪得你咁憎某人

睇死之後有杯攞，一定出現唔少便宜仔

大把啦 普狗 施狗 76 個個j到死果d嘛

具體例子： 大佬寧變屎波寧

仲有個唔知去左邊嘅馬高施華

-6一季就上神枱？
根本本身就係屎

你知唔知老豆個名點黎

但當時好多大佬寧前大佬寧後

經歷過雲92同椰子嘅洗禮，只要摩佬保到前四我唔覺太差

不能同意更多
黎左咁多年就係得1，2季叫做正常下
其他時間派膠多過食飯
最記得有場(好似對鏝)阻止人地個龍開波食牌2黃1紅出埋場，累埋球隊輸波，真係慶過火屎

摩狗躝啦dllmch

嗰張係第一張黃牌
第二張係落腳閘唔知唔個

就算佢"勁"果季，都有FA CUP 四強own goal 決賽紅牌

摩佬屌隊醫了

兩季燒左幾億踢到咁撚樣都叫唔差 成隊波冇form冇鬥心 只係個別球員質素好先上到第二 仲係咁落去季尾前4都難保

決賽紅牌嗰球又冇計嘅 唔拉就俾人打反擊 仲要嗰陣加時

同哥狗一樣 屌隊醫

總知錯嘅係世界 摩狗自己一定冇錯

佢係咪唔記得自己係轟係點死法

想睇進攻足球同真·勝利11人就安76

daddy炒隊醫未

賣普巴筆錢換返幾個回塘老將返黎

老實講即使史摩寧有料又點 宜家冇態就係冇態
夾硬比佢出場同迫佢出醜有咩分別

普巴ig

對於當選今場最佳的迪基亞，摩連奴說：「我認為零封對手是因為全隊的努力，也是因為迪基亞的出色表現。儘管有些小錯誤，但是球隊的防守很好，球隊犯錯時，迪基亞會在那，這就是他為何是迪基亞的原因。」

後防點排都得 點出醜點派膠有ddg就得

肯正視問題未呀屌

God’s plan

成班on9仔反摩反上腦
盲反過軌真心笑出聲

God’s plan 場場都有花生食

又係你個盲迷on9

安76咪又係燒味

琴晚老豆係咪坐多過企

外國都好撚多 #MouOut

呢啲屎味足球可以拎冠我真係唔介意
但前提係拎左先

只要最尾keep到歐聯資格我就覺得無問題

同妓呢10幾年個心態有咩分別

無問題

Keep唔到咪好似v92咁炒囉

除左完半場同入場個陣有企過咩

分別在於妓衰左十年
而摩佬只係第二季

76啲燒味好食啲

不動如山

依加聯賽第2，歐聯又未出局，足總盃仲踢緊，從成績睇真係問題唔大，只不過係踢法好肉酸

深得v92真傳，差在未寫生

笑撚左
盲迷會唔會屌摩佬唔轉433
會唔會屌lkk做支點呀
又一隻唔追post跟風狗

我就唔介意肉酸，如果佢複製到國米18%控球拎歐聯的話
希望黎緊開到竅吧，而家係只有防沒有反

又黎聯賽第二 你個第二同第一差幾分？你個第二又有幾穩？

摩狗同v92一樣，老咗，冇咗激情，扮係成熟

結果將lack of passion傳染比啲球員，搞到隊波死氣沉沉

所以而家點解啲勁教練都係hyper mode有原因

呢個年代唔容許坐喺度嘅戰術大師

肯撚定完季唔會有第二
Big6淨係打左熱狗

v92 賓賓 雲加都係例子

個第二輸多兩場都變第五

仲要黎緊3場都硬野

咁而加事實係排係第2

同埋諗下舊年d盃賽對手係咩人先拎到冠軍
再諗下聯賽排第幾

而家完季喇咩

得我地會輸，人地唔會輸
黎緊我地對車利都係主場，有乜理由我地仲驚過佢地

清啲高見真係

係囉，咁而加完季啦咩

cls 即係高賊 濕地果d好成功啦

防守進攻瓣瓣冇 咁都唔驚

主場大撚哂咩
未見過係主場踢閪波既曼?

唔覺有咩好驚，今季主場暫是只係輸過比曼城，同埋摩佬教波咁多年黎主場都有一定保證

咁閪住贏見過未

閪住鸁果d只係中遊或者魚腩ja大佬
除左鏝未對過big 6架

熱刺呢
上年踢得仲閪咪一樣主場贏車阿和利

好似係，唔肯定

1-1

今季打big six呢

Sorry記錯

望住呢d真心閪都唔係好嬲定好笑
打轟利主場唔駛驚

贏2
輸3
和1

Hi 旺財

曼區J開既哥狗肥普都唔係依type啵清

距離炒老豆仲有好遠嘅路 好撚絕望

雜種狗好心就收檔啦
教到隊波咁撚樣都叫盲反

係咪唔記得左果陣明明講緊仲有得追鄰居都衣家3,4,5都先爭緊4分內
咪就係得我地輸人地唔輸咁追上黎囉
好明顯成隊波都跌緊watts啦 點解會仲覺得好穩陣？
主場打強隊踢閪波剩係搏1分
我都想問摩佬有乜理由我地仲驚過佢地

你估琴晚贏波就冇人屌咩
摩佬係原罪都唔叫盲反
以為改個青訓名就識波啲呀傻鳩

掙氣d啦迪基亞朋友隊
睇返精華全部都係白衫攻勢
Lkk個球飛機

剛剛續點會炒

係山神黎左之後 隊波好似怪怪地咁

但無理由咁樣搞自己法 買人之前無諗清楚既咩

山神好心比啲表現出黎令其他人服你啦 屌

睇精華 真係得上半身尾個球輸得

LKK 就係無啲一下機會就要入個啲
今年對強隊佢成日錯失依啲

我都覺得係前場多左山狗仲未夾 但成個月實在太長 咁多大戰先黎搞d咁嘅野

佢個球諗起如果係rvp應該響晒袋

攻就唔期望啲咩 一向都係球員自已搞
守啦 邊度守啊 睇過 守到俾人25次射波 上半季對妓 park the bus都可以爆平安鐘 park黎托咩
場場都迪基亞救全家 好意思講守 定係而家守剩係計龍門
攻守都冇 個教練仲有咩用 呢個用黎搞下青訓都ok嘅

我啊婆都識諗啦，係摩佬唔識

下場一定又係 左山右馬達，馬福連後備
隨時出卡神連普巴都後備埋

屌我都係..
果球窩利即係諗起雲大將軍

做我曼箭頭 樣樣野冇99分都係會比人嫌棄既

小豆剩係有走位 同 射術已經大把人 LIKE

達囝單刀識射觀眾都多人like喇

估估估，估你老母臭閪
宜家有邊場贏波係有說服力？
上半季已經講過今季嘅防守基本上都係靠DDG
教到隊波攻又唔識攻，守又唔識守，咁都唔係問題，我都唔知點先係佢嘅問題

同埋有幾on9先會拎個會員名嚟攻擊人
雜種狗小學畢業未

達子好過LKK 幾多我就唔評論喇
但起碼干地唔會死出達子先

洗乜咁認真
英超就有19隊波好支持摩狗留任既
你自己諗下

哥狗點會唔係hyper類阿

你有冇睇曼城啲波

唔係山神無表現，係山神破壞左隊波原有既體系

apple

其實 摩佬只係續一年
軌同摩佬續左4定5年
過左3個月都炒左啦
垃圾就要炒啦

點捱多2年半

小豆在陣夠控失無數咁多球波喇
南美進攻球員黎講 小豆啲控波算係好廢下 護波又差

仲有多人like就唔代表好波既 我都like小豆 但就從來都唔覺得佢好勁
而且大家對某啲球員特別包容都唔係第一日既事喇

On9
唔講以為曼而家排尾二

某d球員容錯率比較高

踢成咁都排到第2真係偷笑

佢淨係識入救命波就夠啦

今季我地65分鐘後和/輸緊果陣，LKK未入過波

又有人吹奏小豆有射術

小豆係走位世界級姐，射術真係一般前鋒水平

利申迷豆

無錯 但勝在小豆識入波係關鍵時候幫到隊波
所以咪唔洗樣樣勁先有人like

lkk問題係無樣勁 射術控球護波
而且打強隊例牌倒米
最重要係場場打正選 咁比人開刀好正常

如果小豆射術係一般前鋒水平
咁lkk有冇一般前鋒水平

各位大大好
剛在網上看了精華，請問有曼聯角度的精華嗎？🙏🏻
因為我找遍網上都只看到西維爾的進攻精華

你認真？求其數都數到作客修仔喇 回覆都經下大腦認真啲喇

因為尋晚場波係西維爾對迪基亞，冇曼角度係正常

作客修仔係20分鐘入波wor

你認真？作客修仔幾分鐘入？ 回覆都經下大腦認真啲喇

迪基亞個人精華咪曼聯角度

依家記者真係易做

你問我ddg 幾錢人工好, 我會答你1500k 都照比

我見到既係lkk黎左半年 各方面既進步都好明顯 尤其係腳下護波同意識 佢都落左好多苦功 心態上好撚過福仔百倍
福仔條撚樣琴晚一上場又想玩百米飛人

4年前 牙傾岩岩蒲頭 個個都係咁話佢冇樣勁 睇佢唔起
但傾4年黎一直進步先有而家咁勁咁全面

對比lkk 牙妹天份咁撚高 但琴晚踢得咁柒 訓練又遲到 都冇咩人講既

場場波贏唔到就例牌copy and paste咁屌lkk 真係cls

暫時陣中最值得屌既1係摩狗 2係福仔
屎波就廢撚事屌

上面有片有文既

呢啲網友留言不嬲都有架，
Facebook 最多

big6得我曼愈踢愈沉

你用簡尼黎比 個陣簡尼幾歲 lkk依家幾歲
個陣簡尼岩岩打英超 用左2年時間已經得到認同
4年時間已經成功拎左單年入球紀錄
lkk打左英超幾耐 唔係今年黎曼聯先打英超喎

普巴我上季已經屌佢hea 踢 屌佢揀波踢
個陣仲比人話我反妹 之後有段時間佢踢好左我都無咩屌佢

佢訓練成日遲到 琴日已經講左啦 所以我都話雪下佢好正常
lkk唔想比人屌咪進步多d囉

點解山狗得16幾 可以跳頂都頂得贏 lkk 19幾 但成日頂輸
問題係lkk個鬥心都唔夠,問心個句 lkk有幾多下爭頂真係有認真跳?
成日行埋去跳都唔跳,或許原地跳下交貨咁都唔洗屌?
爭完頂唔到 同無爭過 係兩回事

撚兩撚又谷鳩氣
笑柒你個名未笑柒你
咬我囉

達子好過lkk都講得出
唔死出因為一直傷撚左嘛

簽左山番黎破壞普巴朋友隊再重新夾波，
夾到成隊街場咁

街場都識走下位，mark 下人

agger，佢跑動距離依然好少，尋晚唔夠9.5k

佢腳下護波有進步的確要比credit嘅，但係仲係唔夠班攞

between,
你仲up唔up得出佢65分鐘後奠勝/追和嘅入球？

咁牙傾幾年前同lkk而家個級數都唔同喇 我比個例子出黎姐 冇話過要用同樣時間練成到同樣既數值出黎

鬥心得lkk唔夠咩 根本成隊都冇咩鬥心 睇下山狗幾時同化埋

左山就好似街場d毒食撚咁

摩佬玩淘汰賽客場就係咁閪 同佢係岩玩先主後客

琴日羊習慣咁封內切 完全封唔到出波

用返梳啦好嗎 琴日又唔係斬波

左羊右華已經老化 波又出唔到 剩係識回傳

細緊返富咸啦

希望摩佬可以雪matic
pogba 慢得黎, 可以比到一下killer pass

matic 係到kill 緊曼聯進攻

彈出彈入

追波睇就返歸睇電視啦

有冇猩猩球飛機既gif

咁不如叫matic淨係做防中
俾下機會mctom做btb 趁hehe傷左
pogba上去攻
山狗就唔好成日爭要波 等pogba派牌啦

上年差極都可以隊下游圍攻
主場對阿記車仔都全場上風

今季我地場面控制差咗或多或少同兩件新援有關

馬迪條撚樣係禁區回傳

matic 唔會安守本份, 尋日suppose 都係咁, 咪又係球王上身

我不嬲反盲, 但依加馬迪連盲打防中個陣都不如

盲打防中
有差過咩
我記得個陣佢後上都入過幾球
踢得好好

Matic 妹波個問題又係好嚴重

成隊有無限個問題

Ddg仲頂到幾耐

仲有冇迷摩出黎吠兩聲
想笑下

Mou dog LAN

Problem solved

前幾版都有啦

有冇反摩死左全家
想開香檳

MOU DOG OUT

佢係卡域克嗰種
當然無佢水平
之後雲高爾搵佢打中堅就再無調佢打返防中

照道理有前4就唔會炒領隊
即係起碼要捱閪波捱多一季
到時普巴都分分鍾賣走埋

呢度有人話賣普巴用錢買勁人呀嘛

盲打防中d封位 防守路數都幾好
唉 真係好可惜 轉左中堅之後 無得再踢防中

犘佬一直在買咩勁人都係假

唔驚啦，犘佬繼續用 左山閪波隊 應該好快無前4

其實炒得啦
俾你咁多錢買人都唔識用
睇下其他隊 人地都算係針對性咁買人但又用得其所
除左車仔個女人係度同干地作對

Hehe傷咗
下場麥湯妹馬迪三揀二
睇唔倒有能力搶得贏轟中場
又用縮入老母閪戰術
單打迪迪仔一個

隨時出卡神都唔出妹

有冇話Hehe傷幾耐

其實唔勁唔緊要 最緊要分得清like定好波
當年我約略講一講小豆護波差 比成班豆迷圍插

lkk既問題唔大
lkk係大戰既供應其實好少 當然佢本身有問題 但唔應該著重放大
其實係大戰 成隊沒1個人可以以1人既力量入波 就算係馬仔 沒人拉空 佢都唔會可以1個人過幾條友入波既個種
摩佬作客大戰 呢幾季係回哂塘 得個守字 反擊都做唔到

算吧啦 曼區特色係haters gonna hate
Lkk琴晚盡顯身材優勢 基本上攻勢都係靠佢壓返黎一樣有人盲屌

呢排收妹係咪玩政治

god plan

依家都唔係講渣古入唔入到波
不嬲都係屌佢 預判差, first touch 差

預判差: 姐係timing 唔好, 高波比佢冇用
first touch 差: 姐係要修正>攻勢慢晒, 一係就hold唔到波 做唔到支點

就係因為佢波底差 球球做到佢腳下就斷 或者根本佢就控失
所以摩狗依家打埋d 19大巴戰術(不嬲都係) 製造大量前場空位比渣古鳩跑 掩飾佢控球差
總結而言 傳波比渣古做 姐係代表攻勢完結 佢只係得最後一腳既能力
75m

又出2中場 跟住又變到第一輪對車咁 波都運唔到上去

清算名單永久置頂3人組：DADDY LKK 美LIN

半隊+領隊賣鬼晒佢, 學曼城2008/9斬掉重造
先有得救，
你一年換一兩個主力，啲新人盞比啲舊人同化

係呀係呀

是但google 琴日場波既球員評分
9禁頭幾個
全部lkk 都係得5分 有一間直頭係曼聯球員入面最底分

Lukaku 5 - Volleyed hopeless first-half effort high and wide. Worked tirelessly.

Romelu Lukaku – 5 (全隊最底)
How anyone can become that isolated in a 4-3-3 is a mystery. Barely found a man all night.

Romelu Lukaku . 5

Skied a decent chance in the 25th minute after he was chided by Mourinho. Indefatigable but ineffective and had a goal chalked off for handball

睇黎全世界都盲屌 lkk

駁唔到

早幾日直頭有件XX撚羊話LKK多跑動多迫搶勤防守
我一出數據就收嗲

呢D問題屌到口臭 上半季一直屌 到家下見怪不怪
不過曼進攻差又唔係佢一個人造成 根本成個戰術都有問題

完全唔覺大巴戰術係幫lkk掩飾弱點
反而場場掉高波俾佢係放大佢弱點
仲要次次方圓十里都冇人

而家啲波都唔係放比佢走 而係放比佢同人爭頂

唔係話你唔岩
但個戰術根本唔鼓勵迫搶
仲要尋晚進攻時間極少
咁個前鋒跑動數據點會高

做咩又提佢

你講最低分嗰間 福仔都有7分 笑出聲
其他兩間 馬達 山狗都係3、4分 又唔見有人屌
睇數據 lkk琴晚7次爭頂成功又唔見人提
反而仲有人屌佢唔爭頂 咁係咪盲反呀傻閪

冇反撃跑條撚咩

尋晚最低分一定唔會係lkk

又點呀 趕唔切比人屌屎眼呀
定趕住落去幫你老母執骨呀

係呀好多球睇得出根本佢搶贏都冇人去接第二點
週圍根本冇人
不過佢d爭跳又真係柒既
呢點唔幫佢兜

最高一定DDG 其他唔撚care了

琴日ddg個神救 根本係屎波犯錯
正正係d傻鳩吹奏佢有一季好波個時既犯錯
就因為ddg救撚左佢先冇俾人捉到係條垃圾走甩人

就算買到碧咸再世都好，條nigga都係會係咁易彈一下，頂唔到之後拍拍手鼓勵碧咸

嗰球白lin落去幫左閘補位
中間得一個前鋒
隻史波都可以唔mark人企係度睇波

隊波可唔可以踢得爽d
尋晚個場唔計，因為得一個有份踢

唔係話你唔岩
個戰術的確唔鼓勵迫搶

但你都要諗吓：
1.愛記時期LKK跑動per 90 min係所有英超非門將503人中最少
2.馬迪馬達今季啲跑動數據一樣多，大家都喺同一個西戰術下踢，點解有啲人跑多啲？

睇波就返歸睇電視啦

講到最尾最垃圾都係摩佬
lkk本身預判支點垃圾 都要咁用
琴日場波明顯想打反擊 mata成場都係無作用
山狗又死都要放左邊 犧牲馬仔

搞咁多野最應該走果個一定係摩佬

岩呀

弱智鳩先會話佢防守好所以唔洗理佢識唔識傳波
連後衛最撚基本既唔好睇波唔睇人都做唔到
Muriel完全冇郁動 條屎波好似發羊吊咁郁黎郁去
到人地郁 條垃圾又唔知

依家既人腳其實真係夠...
爭一個 教頭...........

犘佬 提倡既 後防0失誤 >>>>>>>>>>>>>>>>>> 進攻 既諗法. 真係幾趕客

我迷摩 但一直都撐唔應該搵lkk做支點
足總盃先完美展示點用lkk
今場唔出妹妹正正同上場一樣搵馬達山狗放比lkk跑
只係開波就傷件hehe 之前都仲叫有得搶中場
出返妹又同早幾場西波一樣

隊波真係，中場四、五個球員可以打正選，二線中頭至一線尾未，竟然比麥湯文尼拎到一席位，成隊應該反醒下

史波出名手腳唔協調，都唔點仲有人撐佢

普巴

掛住SET 頭

你放心
Mctom係摩狗搞政治下既得益者兼陪葬品
同當年為左搞卡斯用阿丹一樣
我登條後生仔擔心 佢稍為有犯錯一定俾傳媒放大

真心咩
比你搵哥狗教
後防除左拜利有邊個留得底
前場都係得馬仔普巴有得升下
陣間唔好彩普巴當爺爺托尼用未又係收皮

佢控球差無得反駁

但點解個問題會放到咁大先

就係摩佬下下叫人大腳斬俾佢

下下一個對幾件仲要諗辦法控番個波

仲要永遠都係自己一個 無人會前插幫佢
佢永遠得控落黎呢個option 無得做二傳
本身已經波底差 咁既玩法
要個本身控球差既再一對兩個三個控個波落黎

你搵全盛雲佬，Rvp 咁樣踢一撚樣會咁閪
方圓十里無人幫既 更何況係Lkk呢

摩佬都好大責任

ajjer 屎波真係好撚廢 關鍵時刻例牌犯錯

所以根本足總同今場前15分鐘個打法先係最好
放波點比馬達山狗做 一黎同lkk有配合 距離短啲
二黎減少lkk單打獨鬥 發揮佢速度優勢

根本尋日嗰陣可以話冇翼咁濟 右邊keep 住係馬達入中路造波 我覺得OK嘅 只要左邊擺返隻翼 例如馬仔就可以拉翻闊嗰球場 專做突破 出波 但係山齊士成日入中路 放長波 又小個人突破 落底出波 塞曬入中間 曼聯d中路入涉又廢 攪到尋日大半場進攻完全無威脅 係馬仔 福仔 入番黎先有d野睇下

有普巴擋子彈無乜大問題
同埋mctom又真係穩穩陣陣咁

我覺得就係太過穩陣
隊波已經無創造力 仲要加麥湯呢個工兵上去

他他短短咁十分鐘都唔錯 球直線

本身個教練就係穩陣派，無計
其實McTom臨危受命，出到黎不過不失已經好好

有冇人知HEHE傷幾耐

應該未有咁快做檢查，等聽日啦

其實打4312都未嘗不可
mc tom matic hehe
反正普巴痴撚咗線
三中場穩打穩紮保護中後場，mata同山狗一有機會就俾直線渣古跑

其實佢係幾好 但功能同馬迪類似

根本mctom 個工作做工兵可以完美代替馬迪

防中位多數係後衛傳波第一點, 一定要爽快
matic 係要引2個扮球王先傳

可以的話想Matic休息下，踢足咁多場鐵人都死啦

屌 入撚錯軌post

唔覺得麥湯會做到馬迪既防守工作

馬迪有陣時key耐左係事實 但佢既防守企位同interception係有作用

麥湯起碼要浸多幾年先

本先matic就係做到hehe普巴上季做唔到嘅野
置中保護條防線，同埋封禁區頂位
唔知點解踢踢下就無再咁踢

馬迪琴晚包撚左咁多波話佢易俾人代替

其實唔關體能事
留意返matic 每場跑動距離都係全隊top3, 10km 以上
但問題係佢決定同企位做得差, 浪費自己跑動能力

其實LKK 拉邊幾好用，更加要擺山狗右邊突然交換中鋒位 左邊馬一出普巴明顯好左 山+普左邊兩個波都唔夠

所以好多人都話，最好係咁擺：

Martial LKK Alexis
Pogba Hehe
---- Matic

佢就死都要出馬達自斷一邊，然後逼埋哂所有人係中間唔知點咁

應該點都好過當年雲高爾拉麥拿亞嗰班人上黎陪葬嘅

果時好似講過話McNair會係未來十年既右閘人選 之後就消失左

希望Tuanzebe, Fosu-Mensah唔會消失埋

個人認為史摩寧一時時 對下游唔洗用腦齋清波我覺得ok
但係冇人lead住或者要做決定就通常出事 不過陣中黎講算係咁

問題唔係433 4231 ，係摩狗唔識教進攻 等政變啦

麥奶本身唔差
係U21打開中場仲好過mctom
不過後尾U21唔夠中堅轉型做中堅
上到一隊俾雲鳩爾教毫從此變中堅

佢唔識教進攻 就乖乖地排d正常陣 由得前面自動波
係要排埋d自斷雙臂嘅閪陣

佢同love係咪已經無做球員

麥湯文尼我會話值得觀望亦會比時間 但現階段唔會捧到太高同盲撐
講真一開頭我都對佢有啲期待 頭幾次對弱隊上陣都叫不過不失做到野
但近期一上到英超大台就開始見真章 中場好多unsafe touches比人截到反擊
印象特別深刻係對哈城嗰場 一開波就控甩幾球地波差啲重演首循環失波
得罪講句不喜勿插 個人覺得係部分傳媒同球迷想踩普巴先捧佢

其實我覺得打咩位唔係重點 而係成個成長過程拔苗助長
以往我地青訓好有秩序 18-21打預備組21-23借出去攞經驗
但雲高爾賣晒啲人搞到冇人用 焗住用班冇經驗新仔好難唔死

個Love係廢到核爆

除左唔識教進攻，佢好似仲唔想班人進攻，勒住勒住咁
攻得好少少、入倒下波既Martial 突然又會雪番落bench

自斷雙臂真係睇到最撚火滾，攻唔入一回事，限制住班球員搞到無得攻先最7

我自己有睇開青訓但唔知點解對mctom冇咩好感
係u21佢有得踢中場已經係咁踢 就算擺佢攻中都係爆炸式俾個波佢去頂
質素係平庸除左身高同心理質素ok,其他無咩特出既後生仔

Mctom 根本係比犘佬擺上台

唔好覺得犘佬重用後生仔

有費查當年既影子
身體質素會好啲既
希望佢浸多啲經驗可以有突破

個個comment都咁長

Ander Herrera could have a "bad injury", says Manchester United boss Jose Mourinho after the midfielder was substituted in Wednesday's Champions League goalless draw at Sevilla.

The Spaniard picked up a muscle injury 17 minutes into the last-16 first-leg tie and was replaced by Paul Pogba.

Herrera had returned from injury after missing games earlier in February against Newcastle and Huddersfield.

"It didn't look like he was fully fit," said Mourinho.

"I think he has a bad injury. He had a small injury that stopped him for the last couple of matches, but the medical department gave him 100% ready for last Saturday [against Huddersfield in the FA Cup]."

The Portuguese manager added: "He looked fit [on Tuesday] and the way he was playing during his time on the pitch - he was pressing a lot, really high - you only do that when you feel good.

"Then it was a back-heel, and a back-heel creates a contraction in the muscular area where he had the biggest problem, and now we have proof that he was not 100% fit."

Manchester United are already without defenders Phil Jones and Marcos Rojo, midfielder Marouane Fellaini and forward Zlatan Ibrahimovic because of injury.

好老實我唔係好介意防守行先依種踢法
曼聯傳統不嬲都係防守行先再兩翼快速反擊
簡單直接得黎又好睇 熱血

但問題係依家曼聯個所謂防守好係靠人多
而唔係靠體系 場場防守都塞10條友自己半場
但都重係一打就穿 要靠ddg去神救換番黎
毫無體系可言
反擊就妹下妹下
反擊打得最好睇個段係得lin爆發做反擊大隊長個期
其他時間都係不停傳傳傳 傳到對面回曬防又鳩搓番後防線
打陣地明明lin 馬 山都係前插 個波就主動回後

根本依家隊曼攻守都冇體系可言
但就有班人拎住個英超第二 失球第一第二少黎打飛機

Former England striker Ian Wright was far from impressed with Manchester United’s performance following their 0-0 draw away to Sevilla in the Champions League last-16 first-leg tie.

Wright said he was “baffled” as to why Jose Mourinho’s side played in a “sterile way”, and admits if he was a Manchester United supporter, he would be disgusted with their display.

最少傷4wks了

曼聯隊長卡域克在接受曼聯足球報訪問中，炮轟盧卡古和普巴等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

卡域克談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

卡域克：「在球隊普巴常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，普巴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了普巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬迪爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時伊巴、馬達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

卡域克：「當發生那件事情後，普巴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在剛過去的曼市打比盧卡古正是用這根鐵棍報復了馬迪爾，在打比戰結束後，全隊回到更衣室，馬迪爾諷刺性地說道：『9000萬前鋒，漂亮的助攻。』」

「盧卡古臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像盧卡古的性格，果然在盧卡古再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在馬迪爾毫無防備的情況一棍打下，馬迪爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是盧卡古，不等馬迪爾起身，盧卡古又是一頓亂棍爆打，馬迪爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的普巴可不會放過這樣的機會不斷說道：『羅美路，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「普巴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去馬迪爾就昏死了過去，打得興起的盧卡古怒了，朝著普巴吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』普巴也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』盧卡古沒有再回應普巴什麼，如果普巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

兩年都無，又無英超又無歐聯已經內亂
魔狗最失敗都算今翅

清篇文你用左幾多時間作

喔

唉難得歐聯有個正選機會

邊個仲可以man mark世三

大米?

其實今季對車仔都冇用man mark啦

佢上年mark 柏度

就算俾你man mark 到世三
仲有個著哂火嘅韋利安

仲記得上年主場對車對阿都踢得好好，比左假希望我地

因為摩佬淨係上心打車阿
其他懶懶閒

除時用麥湯

比美欺呀朗摩佬用都係無進攻

第二返轟其實都痴痴地線 但個季又俾佢好彩拎到冠 冇記錯個季競爭唔係大
佢套大巴俾新世代迫搶戰術玩到一棟都冇
佢除左得返玩政治一套真係唔知仲有咩可取之處
今次又係一續約就來料 食過返尋味 又一份遺約金 肥肥囉

Today's transfer rumours -

Thibaut Courtois 🚫 Real Madrid
Arthur ➡️ Manchester United
Gelson Martins ➡️ Liverpool

#TransferTalk: es.pn/2EIXiMt

第二個乜水

佢套野真係唔識與時並進果下死
唉

Manchester United are making a late move to hijack Barcelona's deal to sign Gremio star Arthur, claims Sport.

Monaco are also interested after months of speculation that the Blaugrana would wrap up a deal for the 21-year-old.

Arthur shot to prominence during Gremio's run to win the Copa Libertadores last year, and the Ligue 1 club have already submitted a €22 million offer.

Jose Mourinho is another known admirer of Arthur, who could bring balance to his midfield, and a switch to the Red Devils could appeal more than Barcelona to the Brazilian due to a clearer path to the starting lineup.

條友之前巴塞波衫都著埋

還我左翼Martial

山齊士未加盟之前幾場叫做有個進步緊嘅進攻系統
一加盟就變返啲英甲波

其實摩佬套戰術冇咩問題
般尼係一隊好嘅樣版
人地防守算好有規律都係一腳踢上前打反擊
但lkk真係 唔係好嘅柱躉

再唔出lin 馬仔真係等收皮

lkk根本唔係柱躉型，仲柱咩撚野躉

般尼前面走位都爽過曼聯好撚多啦

係唔再出番 普巴朋友隊，成個曼聯都等收皮

防守個度我地班大帝嘅心態輸哂
踢到般尼咁有規律ddg唔洗做咁多野

中下遊既戰術用係億萬大軍身上
如果有咁多錢買咁多好球員
仲要玩park大巴 一腳上前
點解要咁貴請摩佬

是但請個護級隊領隊都得啦咁

問題lkk追地波大威脅過高波
但佢就要人係咁吊高波俾佢頂

個問題咪係般尼係第7囉
你接受到7弟既
咁中遊踢法真係冇問題

莫椰子仲未睇夠咩
防反不嬲都係摩佬嘅戰術
但你睇下心態差幾遠
般尼防守嘅規律係好樣版

根本一隊豪門要個龍門救波次數仲高過哂d護級球隊已經on撚79

依家踢起上黎唔見得好過椰子隊曼

人地咁嘅人腳都第七
你拎住億萬大軍做好咁嘅防守一定唔會失咁多分
同埋我係講緊球員心態上嘅問題

迷犘話今場犘佬諗住出馬達,山,HE放直線比佢架
但HE傷左就打回原型

講到只要無左HE=無直線=無戰術咁

想當日車仔D防守心態好撚過E家曼好多
淨係睇後防D眼神就知認真好多專心好多

但呢類間單直接btb係費sir最愛，仲要係青訓
講波底差，我諗mctom一定好過早期費查
佢成長到全盛費查lv既話，會為曼聯解決好多中場問題

自己有賭開波 會做各種盤口同賠率既統計同變化
有野樣係好明顯既 就係曼聯係莊家心目中既評級係低過季初好多
未開季前 曼城係莊家心目中只係勁過我曼少少既 高過車一班 利熱阿一班半
去到第6-7輪 曼聯已經低過曼城半至一班 同車仔個評級差唔多 都仲高過利熱阿半班
去到12月頭 曼城高曼聯 車仔1班至1班半 曼聯車仔稍稍高過熱利少少 阿狗就比人downgrade左
去到最近既比賽 我曼比車仔過左 已經同利熱同級 甚至仲低少少

我想講既係莊家既初盤係好客觀反映緊隊波既真正既實力（唔計假波既情況下）
而入球大細中位數都變到同今年既愛華頓接近（季初絕對唔係咁）愛華頓今季啲進攻都係便秘得好緊要既
咁姐係莊家本身都認為曼聯球員質素係高 實力理論上都歐洲top 8
但比撚屌摩狗啲臭閪戰術搞到咁撚樣

般尼反擊嗰陣啲走位，柱躉嘅護波能力都好
傳中都靚過我曼好多

摩佬手上有馬達，普巴哩啲技術流球員
玩般尼踢法真係好on9

某程度上,比LEE隊班底比椰子/V92 可能都好過犘佬

椰子起馬見到有9斬戰術
92起馬見到有控球戰術+提升新仔

犘佬E家完全唔知踢緊咩，成隊街場咁既樣

其實有睇波都知啦
過左季半
有邊個球員係勁過之前架
得lin

真
一味鳩縮防反
最好笑係打咁耐踢唔到反擊果下有乜戰術
就算有都無成果

咁點解以前冇人屌費蛇防反on9
揸住全盛朗隊 c7 tevez都打唔小防反嘅時候

唔駛莊家啦普通人都睇得出
依家雖然排第2
但你問我曼聯有咩勁得過利熱轟
除左ddg真係答你唔到

不過而家個套都唔係防反啦
叫老鼠拉龜啦 球員自己諗自己 點會踢得好

因為費sir既反擊唔係9踢個波上去
反擊都可以有組織既

其實冇乜人屌防反
但依家係有防冇反
其實係連防都冇得ddg守
咁邊撚到防反呀

岩啊，季初盤曼聯係英超冠軍大熱黎，歐聯都唔算冷門

所以咪球員心態有問題大過戰術問題
但個個就話要攻揸住幾億嘅人材就要踢到曼城咁

岩
摩佬打到以前皇馬d防反你估會有人屌咩?
依家防又無反就更加唔洗講 先至激鳩氣
成堆大帝落場行行企企唔知想點

個戰術執行唔到咁個領隊都有責任啦下話
同埋冇人話要勁到曼城咁唔好係度屈

真心個句，而家買咩球員都唔會覺得有咩改善，個戰術同踢法問題

街場日常，就係通常見到都係踢防反
跟住通常都會有個毒食撚舞個波上去但其他人都睇波多個走位接應

真係同曼聯近排Ｄ踢法一尻樣

起碼有熱刺個style呀屌
進攻係有板斧，有style，傳波係有目的

原來仲有傻鳩迷摩
仲用費sir比

曼聯呢幾年的位置錯配問題嚴重，特別係雙翼同雙閘。

邊位出波，禁區內經常只得1名曼聯球員（最多2名），完全係為斬而斬。

進攻套路，翼同閘明明有實力可以疊瓦配合，但又經常單打獨鬥。

中場派牌，欠缺清晰重心。睇以往的報導，費sir 係會點名話俾球員知派牌要交俾史高斯，雙翼專心走位。到1213球季，卡域克成為中場核心，費sir 亦係講到明中後場要望實雲佩斯黎交波。但觀乎這季。中場派牌責任到底歸誰？似乎球員亦不知所措。馬迪防守出色，有其作用，但派牌實在有欠節奏同埋分邊智慧。普巴派牌能力一流，但他需自由度參與進攻，派牌只會局限佢能力。當卡域克出場時，我留意到鍾斯、華西、楊格、史摩寧等舊中後場球員願意搵卡域克俾波，反而馬迪好似同卡域克各自為政一樣。昨晚的中場亦是分工不清，後段經常三個中場（普巴、馬迪、麥湯）平排防守。

因此，我想說明的有二。

一是教練欠缺球員角色的重心分配，以致球員「自由」地進攻。

二是曼聯正欠一個當打派牌中場。所以有指普巴在祖記踢得好係有派路在旁，正是此因。

買就叫買個希望
唔買就咩都冇

熱刺起馬攻守都平衡到，對祖記入到波迫和啊大佬

我地對西維爾都踢成咁

打防反係比賽其中一個進攻手法
唔會好似摩佬咁，反擊只係唯一嘅入波方法

請進攻教練啦

肯請就唔會係MOU DOG

當打派牌中場 市面有咩選擇

關咩係，買山９果陣好多希望啊
但Ｅ家係搞到不進反退，仲要必然正選一定要出

摩９先係最大既問題，死唔試山右邊，搞死普巴朋友隊

錯配應該都算改做?
但係FAIL多
本身隊波都唔順
兒家好似得哥帥改做得幾成功

熱刺作客禁屌祖記 猁狗 打皇馬1勝1和 完全不落下風
仲拎熱刺黎比

尼斯有個黑鬼J. Seri 派牌唔錯架，不過細粒左Ｄ

熱刺起碼有幾招進攻
就好似拳擊手會練combo
你漫無目的咁中場𨳊跑就好似拳擊手亂出拳之後比人counter，同埋浪費氣力

無combo咁出拳就除左靠大力同負碌先可以打中人
我曼=一個無train 過嘅拳擊手
只係識走嚟走去，一企錯位就比人狂攻

廢事又有傻西屌我迷肥普
我純粹想分享因爲佢分析得好詳細
戰術唔可以一成不變

佢隻腳有病 未必會黎英國
好似話唔可以係啲潮濕ge地方

睇埋轟差少少逼死埋巴塞
之後再睇摩狗既901 消極足球 真係想屌你老母
明明人腳 深度 都好過熱轟
等睇下場比閪維爾踢撚埋出局

我曼進攻真係同西布朗同級

西朗rondon都叫頂得

法國同英國應該差唔遠吧，但佢真心好Ｊ

實以不華，交波到位，唔貴

因為哥帥明白進攻最好緊係人多打人少
唔似摩佬成日ff兩條撚樣係前可以輕鬆攻破對手嘅四人後防

如果我冇睇錯既話
莊家對入球能力既睇法 曼=愛=紐>般尼 西布朗 雞湯
你話死唔死

地理好似唔係差唔遠播
尼斯好南下

費sir拎住而家班波究竟可以贏幾多個冠軍返來

過多排愛就會超過我曼
近幾場都有波入

GW 1-5: No Smalling. 69 chances creating according to Squawka. 13.8 per game.

GW 6-19: Smalling. 111 chances created. 7.92 per game.

GW 20-22: No Smalling. 49 chances created. 16.33 per game.

GW 23-27: Smalling. 47 chances created. 9.4 per game.

冠軍唔敢講
但起碼唔會踢西波

起碼西布朗死球係有威脅
曼聯係零威脅

本週最大笑話

眾19000狂屌既屎波上tow

月台反屎波先鋒

正皮呢個回覆= 摩狗死全家
負皮呢個回覆= 摩狗死全家
無視呢個回覆= 摩狗死全家

特西bb
得罪講smalling唔係好但唔係進攻上最大既問問題
個中前場踢法點睇都係垃圾

冇理由賴落個中堅身上

引用呢個回覆= 你死全家

唔賴你咪算好

=.=

呢個年代中堅對進攻好重要

前場有組織, keep到個波
中堅就會輕鬆啲
唔洗得閒就比人攻

但呢個數據唔係一場半場既數據
點都有啲關係的

史波腳下功夫好差
下下都好似平衡唔到

你up mud 9
點樣球員心態有問題 大高戰術問題

你想話摩佬教到反擊 教到防守 教到進攻架
係班球員打唔到出黎 ？

咁究竟有咩係關摩事架

摩佬再係咁
不如走啦
渣住咁撚樣既牌
比你話買邊個就買邊個
你教到咁撚垃圾
毫無戰術

摩主場都玩0:0戰術既話
離主場俾人boo 不遠矣

我唔介意主守 打突擊
我係介意作為一隊洗左幾十億既傳統豪門
走去剩係守 下下亂咁清上前 清出界
搏0:0 算數

上半季對痢果場
重現係Old Trafford 既話
仲衰過主場俾痢狗抄0:4 果次

但我堅信摩會繼續咁做

因為對前6和哂 只要唔輸3分
對爭前四已經夠做

摩佬差係一回事

Young 華西 smalling 啲ball retention能力本身亦極低

下年smalling young一定要賣
華西一定要做後備

兄台小心喎 某會員準備出黎咬人了
Btw 真 兩件都33歲 就算仲打得 都要係時候慢慢退啦 真係到突然唔打得先搵接班就遲啦

屎波要賣
Young就俾佢係獌退休都得啦
前提佢肯打後備 呢個就唔洗賣既

原來你都醒覺了

屌睇錯

我都同意羊華可以係曼退休
但同時都好希望下年兩個都要退落黎
一定要入番個世界級右閘接班

另外大米 盲 屎波 走吧啦

你可以咁講但係點解個球員咁做🤔
另一面睇哥狗要求中堅更多短傳更多用波
史東斯奧迪文迪傳波真係好好？
但中前場有冇回後幫波？有冇走動令後場易啲放波？
雖然有史波寧都未必放到但問題係走動真係好笑
如果作為中堅防中望到前面唔走位除左大腳真係冇計

華西今年同舊年比跌咗好多啦
係入咗幾球遮大家對眼

個人意見
佢兩個打翼出身要打閘根本攻強守弱
加上身前兩隻翼防守少
多要兩邊中場幫手包
但個中場

ching未見過smalling明明十碼內冇對手迫都選擇清出邊線/隔離隊友冇人mark都揀大腳清嘅畫面?

我冇否認佢呢啲決定係廢但係就改唔到？
同埋前場走動少難傳波唔係事實？

華西爆唔到, 今年除咗入3球之外進攻零貢獻
好難叫攻強啦
記憶中佢連一球靚傳中/靚one two overlap/以前有嘅一招過人都冇(最多1-2次)
淨係不斷回後mata/中堅同擺大字型

羊仔好少少，入兩球，傳幾球靚波，幾次禁區內靚過人，跑動ok多
但後場composure好差，成日自己底線大腳傳離DDG 30碼嘅對手，比人近距離開始進攻

前場走動少難傳波係事實，所以我早兩日提議賣走隊內某啲出名少走動嘅球員，比人小柒

細緊決定廢改唔到，20歲踢到而家28都改唔到，等到佢40歲先改？

華西接班人 除左文西有啲機
如果向外搵 其實都有啲難
近年真係好似冇咩好右閘

咁寧願下年試下T仔 文西好過

的確冇，有都係其它豪門
睇過一場psg真曼，佢啲防守雞雞地

呢件皇蘇右閘ALVARO ODRIOZOLA，傳過賤種想買，又係吹下啲咩西撚未來，冇點睇過佢。

曼聯首個 youtube channel 上線喇

屌撚你 正wor

終於有
比其他big6遲幾撚耐先有

你老味 駛唔駛一次過upload咁多video
做緊project都要忍唔住煲晒佢

唔覺和得晒
因為曼既防守真係好差

終於有

我覺得文西已經ok
爭在摩佬會唔會俾佢上位
t仔就中堅好d

曼聯睇下啲意甲, 西甲左右閘都
再唔係佢地啲左右中場都好
啲後生仔可塑性好高, 個個都體力好跑得快
腳下功夫又好

文西只要冷靜啲
同埋傳中技巧進步就已經係一流

DDG進化史

cls 90年代嘅片都咁快攞埋出黎
啱啱先開channel就咁多片
點睇得晒

文西唔係唔好，但就守強攻一般，傳中唔得

犘佬可能睇唔上眼

仲意甲
一個大米仲唔夠……

主要其實都係回味返費sir年代d片
睇摩佬 個d真係不了

痴撚線

10年左右啲片好撚好睇好熱血

小豆成日救世

所以小豆控波柒真係無所謂
因為成日入波救返隊波

係因為近幾年冇咩熱血片

對我地黎講最好就係佢做後備前鋒
踢下杯賽同埋用黎救命
不過球員緊係人望高處

摩佬上季主場對米堡 現場睇勁正

大米係估唔到佢咁廢

望咩高處 望正選呀

本身都好地地 比山狗破處之後就一沉不起

防守麻麻 有D似西維爾時期既摩蘭奴

sor 分心掛住睇片

係呢個意思

睇之前啲片見到禁區係最少有兩條友
仲會一個前柱一個後柱
中場都會衝入去禁區比多個傳送點去入波

對比現時企係度進攻真係差好遠

摩佬值得睇既波真係3隻手指數得晒

同埋上年對轟 除此之外都冇值得回味嘅波

好多片 瘋狂up片賺view數

其實留係曼做後備殺手唔好咩
佢正選無乜好表現

有正選踢邊有人想做bench
個陣小豆好似都仲係24、25
一定係諗 以我能力可以踢正選 點解要安份係度做後備殺手 仲要你韋碧克個排序都仲高過我

v92唔要佢 就算佢想留係度做後備都無用

卡拉斯高咁浪費

意甲最佳11人+意大利正選，以為實冇死

D舊片好好J

29m放山狗去中超啦

重點係果球１２碼

升文西打有閘仲好過出面搵其他人
有速度 身型
下年同華西打輪換接班啦

大米身體質素唔標青
打英超係蝕啲

出個double都大把隊狗衝, 唔明點解會賣俾中超

Ｅ家簽左番黎又一定要正選
雖然踢得唔差，但佢真係影響晒成隊發揮

家下點算好，犘９一定出佢

唔想見到最後賣既係普巴，馬仔，之後先炒犘９
結果係留番到既係馬廸、山９、LKK、加埋老化既兩閘比我曼執屎

其實個摩字係咁寫

費sir係到就留到小豆打輪換

個Channel洗唔洗咁多J片呀

8-2 都有

摩，自膠先

摩狗實出山齊士
因為佢好撚硬頸

費sir幾時學heynckes復出

8-2好多人睇

羊格2 Goals 3 Assists

我都睇左次

會員羊係邊？出黎打丁啦

係，而且再係咁落去季尾普巴，馬仔隨時會走
木仔到底會保普巴朋友隊，定摩佬呢

終於明當年車仔唔賣垃圾感受

放過佢老人家啦

雪下普巴ok
等佢知自己有嘢不足

佢復出普巴個啲死撚硬

但普巴真係咁有問題咩？

昨晚馬福出番黎，見佢踢番好好多

打中場成日眼神防守，上咗去就唔返嚟，mc tom呢個位真係比佢優勝
宜家係睇佢肯唔肯放低自己，做返個真正嘅b2b

防守問題 妹妹問題

（預咗比好多決乏理性或想像力嘅曼狗插）

賣朋友隊啦，件件都好值錢，但係個個腦/情緒/決定有問題

用啲錢搵類似大力臣啲勤力技術低調流仲好

話屎波唔關進攻事既真係要再努力留意下條撚屌點用波

情境1 當中場（馬迪 普巴 hehe）有空檔比佢地派牌時 屎波會揀比人圍緊既華西黎傳 之後華西被逼大腳

情境2 對面縮到好後 中堅可以帶波過中圈製造壓力時 屎波會選擇比華西 鍾斯 然後再跑番去後面 叫華西 鍾斯比番個波佢互搓

情境3 2閘/2翼上前有空位叫屎波傳波時 屎波會選擇同鍾斯係後場瘋狂one two

情境4 當對面打緊逼 從而暴露中後場空檔時 屎波會選擇用2秒擺靚個馱 再慢比華西 由於時間關係 對面已經夾住華西 華西被逼大腳鳩踢

屌你老母臭閪 佢擺靚個馱傳波人地都回哂防 企好位 mark人喇
咁撚樣咪變老鼠拉龜囉

都唔撚講佢啲防守失誤 同亂鳩咁解圍

仲有冇人有補充

屎波一日仲有得踢 曼聯一日都會老鼠拉龜 防守又唔穩定
只要對面逼一逼就腳震又大腳鳩斬

見親條撚屌拎波都想打爆個mon
個招牌式小兒麻痺橫傳

佢隻手仲要一定向住佢傳個方向嚟fing

咁有冇好介紹

你想像力咁好，不如想像埋自己踢曼聯啦

笑死 為件29歲既拆自己未來

勤力 低調 技術 一線 我地買到
有咩人？講幾個名黎聽下？

朗尼

笑撚死

支持回購

馬 Werner 迪路菲奧
妹 Goretzka
馬迪
梳 拜利 鍾斯 Meunier
DDG

我既FF陣 咁樣夠唔夠想像力

無山９唔得啦

犘９一定要有３寶，LKK，馬廸，山９

幾掂
不過timo 唔係柱躉式

犘得好！

Goretzka簽左拜啦 重頭寫過啦你
Btw 個個位想要SMS/ Pjanic
雖然兩個好唔同

屌老虎個位想要Leon Bailey

要想像力嘛

摩狗會唔用山狗既可能性仲低過Goretzka轉會撻Q

想像力 約都簽左都撻Q 果然清好高想像力
我都係實際少少

原來P仔幫一隊入過罰球

綠帽狗出沒注意

hi

999

1001